# My-Blog

Plantilla de mi blog https://elblogdelazaro.org generado con emacs y org-static-blog, contiene el fichero de configuración, la hoja de estilos utilizada y sus fuentes, no contiene ni los artículos ni imágenes.
